Reddit 有越南痴線佬，成功將Ryzen 4800H筆電連接上eGPU Vega64

似用m.2 介面

乜AMD 有TB3咩

唔係好早就有人會用m.2頭外接cpu改良舊notebook性能咩

係，其實好平常，係樓主少見多怪